炒價賣口罩仲要扮好人

其實已經睇唔過眼好耐
由反送中嘅時候扮黃
post返送中嘅新聞 講到自己有幾嬲
講真三罷嘅時候都唔見有罷過市
用人地條命幫自己賣廣告

今日一罩難求 話幫大家揾口罩
隔離藥房都係賣緊百幾蚊盒
點解仲可以講到自己好好人咁

佢問執紙皮嘅婆婆同賺唔到錢嘅人冇口罩點算
咁好人唔見你派比佢地？
Follow本店者優先啊 我係唔係要代執紙皮婆婆follow你間shop啊？

可唔可以收收皮 好嘔心

個盒都溶溶爛爛咁 成本價應該10蚊左右 賣貴20倍

200應該都只係賺少少
（唔知成本幾多 唔好屌我）

佢來貨價幾多先？

有係隔離日森Po 買口罩班人應該知口罩咩價位

聽啤梨晚報話來貨價都百五
200應該真係賺少少

衣家成本價都仲10蚊咩

好多呃人fb page都係，俾人踢爆佢係假page，仲要開post扮可憐！dllm，明明想昆人買口罩！

見佢次次遊行集會都無去都係po去飲飲食食嘅野就知佢假黃絲 今次做呢件事都係好難信佢會突登幫大家撲口罩
有啲真黃店係去撲口罩去免費派
有啲就撲完之後原價售出
佢講都無講過原價賣

佢都講到明寧願賣比大陸佬都唔賣比香港人
話賣百6蚊都會比香港人屌人血饅頭但自己又冇得賺
可能佢假黃啦 但係林匡正次次直播都行得好前喎

自己炒賣口罩仲叫人唔好炒賣
想笑大人個口咩

200蚊都唔一定係炒價
宜家成本都唔平 尤其是啲人未必係跟廠買

甘佢老母
睇5p字睇到好撚辛鳩苦

依啲偽黄垃圾唔可以得咁少人知 推！

屌 呢間幾星期前去食海底撈仲post story

呢個時間 200蚊唔算貴

香港人 唔可以習慣 唔可以算 200蚊一盒 真心覺得係正常價？

但唔買又無得用，又排唔到隊

呢班仆街大手掃晒d貨，再炒價賣畀人，絕對有份促成其他市民買唔到口罩用可以點懲罰呢班人？疫情過後先裝修會唔會太遲

點知前幾星期 見佢成日都去食

點止*

推！

唔討論佢地係唔係黃
不過口罩啲來貨價真係貴咗
我喺美國買口罩，啲貨比平日嘅價錢高，仲要好多地方都冇晒貨，搵好耐先搵到